到咗2046年，你生活會變成點

唔係失敗主義，如果十年內中共唔收皮，2046前香港人未被自殺晒，就會全部入晒集中營

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

先講下2047你咩年紀先啦

如果有命既話 2047 我先54歲
可能變左屯門公園廢老

到時改名做有村伯

btw連登唔好透露太多個人資料

大把人54歲
有村都唔知嫁人未
btw多謝提醒

移咗民

死撚左

羡慕

咁快

到時接happy伯個位，揾大媽一齊跳舞

贏左就變國際自由港,輸左就變西藏

死撚咗掛。

我到時應該死左
但我依家都盡力打twitter 戰線